我想講一啲關於曼聯迪基亞嘅嘢

迪基亞已經咁勁
咁迪基冠應該好撚勁

系

系你老母

55

ntnt

駁5刀

亞洲已經咁廢
貴洲更加惡劣，淨係掛住飲矛台不務正業
冠洲就照計最勁
不過呢個地方只係傳說
仲未有人開發到
連哥布倫都搵唔到

幽默感黎講冇得勉強

所以咪冇冠

做多左喇

G持
但是如果係咁嘅話 佢哋嘅人係因為佢地都係我
你自己都會有啲痛 好好享受下
記住要去睇醫生

係

亞冠盃有無季軍?

哥倫布？

馬斯亞?

迪基冠都係壇花一現

迪五冠先真係勁

亞冠盃唔踢季軍戰架

美斯
美斯連加特

咁迪基季係唔係廢啲

拎左白卡未

冠軍庭先最勁